{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023770",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페알코브"
    },
    "text": "新大方三叉路駅に位置するカフェアルコーブは、土曜日から火曜日まで毎日11時から21時まで営業しております。 月曜日は休みです。 カフェへの行き方は、7号線の新大方三叉路駅の4番出口を出て右折すると見えます。 駐車はお店の前の公営駐車場をご利用ください。 メニューは多様に提供されていますが、アルコブラテとナットクリームラテはいずれも5,500ウォン、マンゴラテは5,800ウォンです。 ティラミスは6,500ウォンで、クッキー＆スコーンは3,000ウォンから3,500ウォンの間に販売されます。 バナナプリンは4,000ウォン、クロップルは6,500ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォン、バニララテは5,000ウォンです。 そしてシーズンメニューには生いちごティラミスが7,500ウォン、いちごラテが5,800ウォンで用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェアルコーブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェアルコーブは毎日11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェアルコーブは何曜日に休みですか？",
            "answer": "カフェアルコーブは月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェアルコーブへの行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "カフェアルコーブへの行き方は、新大方三叉路駅の4番出口を出て右折すると見えます。"
        },
        {
            "question": "カフェアルコーブの前に駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェアルコーブの前には公営駐車場がありますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "カフェアルコーブのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェアルコーブのメニューにはアルコブラテ、ナットクリームラテ、マンゴラテ、ティラミス、クッキー＆スコーン、バナナプリン、クロップル、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、生いちごティラミス、いちごラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アルコブラテとナットクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アルコブラテとナットクリームラテはどちらも5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキー＆スコーンの値段はいくらからいくらまでですか？",
            "answer": "クッキー＆スコーンは3,000ウォンから3,500ウォンの間に販売されています。"
        },
        {
            "question": "バナナプリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "バナナプリンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロップルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロップルは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シーズンメニューには何がありますか？",
            "answer": "シーズンメニューには生いちごティラミスといちごラテが用意されています。生いちごティラミスは7,500ウォン、いちごラテは5,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 584
    }
}